[求助] 有巴打用過Wayback Machine?

是咁的，我之前一直有上個網站睇資料，但最近個網站收左皮，問朋友得知Wayback machine呢個網頁，試左但搵唔到野，有冇巴打知會唔會有其他類似呢網頁可以試下？ 最好日本網頁